薛之謙啲歌詞真係好中。

首首歌都好痛

你還要我怎樣：
你還要我怎樣 要怎樣
你突然來的短信就夠我悲傷
我沒能力遺忘 你不用提醒我
哪怕結局就這樣

等我回家：
我不想辜負一次又一次的信任
或把我比作不能自控的小人
這世界太嘈雜 周邊都是假話
你能不能再找個理由 等我回家

紳士：
你退半步的動作認真的嗎
小小的動作傷害還那麼大
我只能扮演個紳士
才能和你說說話

下雨了：
雨還在下你聽得見嗎
是我的思念滴滴答答
滴入你的心就會想起我

曖昧：
可能是現在感情 太珍貴
讓付出真心的人 好疲憊
誰不曾用過卑微的詞彙 想留住誰

我害怕：
最近我表現的還可以
最近你已走到了哪裡
別在意隨便問問而已
都怪我才學會了愛情

啞巴：
你可以當我啞巴一樣
你不會看見我的抵抗
請別怕我受傷
我自己會圓場

演員：
可你曾經那麼愛我 幹嘛演出細節
我該變成什麼樣子 才能延緩厭倦
原來當愛放下防備後的這些那些
才是考驗

一字一句都好傷
好痛啊

啞巴喺人地寫比佢？

好似係改過詞曲 如果錯咗係到講聲唔好意思

唔緊要 都喺佢唱
就好似喺汪蘇瀧作

認真的雪呢

Facebook呀呢到？屌你老母

邊能個黎架-.-

你要我首首都打晒出黎？

詞幾好

不過唱得麻麻

聽埋天后，遺憾，其實，婚禮的祝福，像風一樣，方圓幾里，狐狸，肆無忌憚，了表心意，怪咖，最好
基本上冇一首係唔入心入肺
每晚都好中意loop佢啲歌
Btw,我相信好快有啲盲反入黎屌樓主大陸仔

其實幾好聽某d歌 不過香港人聽到大陸仔唱就唔鍾意

心入邊有果個她，就好快代入到。。。

我知好多人都唔中意聽大陸人唱歌 但老實地講 係香港樂壇我搵唔到一個唱情歌嘅人可以唱到咁入心入肺

支持！！好想聽下佢live 驚聽到喊
之前睇佢唔知咩節目唱紳士 勁有feel

唔講唱功
佢啲歌真係幾正幾好聽
又會作曲填詞

支那狗，不了

阿媽係女人

隻隻歌都死唔斷氣咁

晚晚都聽佢d歌訓教

已經出現病態。